媽！好柒啊

小弟因為一個平字，所以喺淘寶上面買咗iphone6嘅尾插同埋電池唸住自己手機自己救。一路睇住淘寶嘅教學片一路拆一路上都十分小心十分正常，試下個尾插work唔work嘅時候都work㗎喎個mon著㗎喎。好啦換曬電玩換曬插返嗰mon嘅排線嘅時候，（其實我都唔明白點解要擦螢幕排線睇片嘅時候又唔覺得怪㗎喎）仆你個街唔著嘅！我做錯咗啲咩呀，步驟做曬㗎喇喎啲，螺絲都上返曬㗎喇喎。我再拆再裝再拆再裝試咗幾次都仲係唔著，WTF明明是整個尾插嘅時候仲著㗎,點解會唔著㗎而家?

有冇Ching巴打可以教下我救下我

Buy a new iPhone

窮啊用到就繼續用

扯爛左啲排線，玩完，可以出新iphone

但而家用唔到呀嘛

窮+蠢= buy a new iphone

換翻舊電池着唔着?摺過/扯過D排線就GG

試過都係唔着

有冇啲用過好既維修推介？睇下有咩問題都好

咁快用利是錢買iPhone

換機啦,平有平玩
出去整又要比多幾百

試下掉佢落水10秒再拎番上黎
應該會得

咁易換都fail?

上youtube睇點整啦，不過如果你摺過d排線可以買過個mon

其實唔明，佢本身都係摺埋架啦，開部機90度果陣都會有開摺

屈not摺,摺平金屬排線即斷,正路應該拆完MON先換電

oh ,我拆既時候好似真係有令到佢兩邊180度平放

出去整多數直接換MON,6好似收$4XX
斷指紋位另計

唔該Ching

再淘個mon

加油

其實我都唔肯定